睇住QQQ係咁升，再睇返ARKK

樓主可唔可以反省下

證明臭雞只係牛市股神

反省啲咩

好快會爆升嫁啦

但而家個市牛到

斬撚咗隻arkk
自己入tsla好過

證明樓主燈力驚人

反省下點解唔轉會TQQQ